{
  "A. Interface": "A. 인터페이스",
  "B. Dialogs": "B. 대화 상자",
  "C. Gameplay": "C. 게임플레이",
  "D. Mouse": "D. 마우스",
  "E. Interface Keybinds": "E. 인터페이스 단축키",
  "F. Item Keybinds": "F. 아이템 단축키",
  "G. Gameplay Keybinds": "G. 게임플레이 단축키",
  "H. Multiselect": "H. 다중 선택",
  "I. Item Swapping": "I. 아이템 교체",
  "J. Item Stacking": "J. 아이템 쌓기",
  "K. Containers": "K. 컨테이너",
  "L. Inspect Windows": "L. 살펴보기 창",
  "M. Stash": "M. 스태시",
  "N. Trading": "N. 거래",
  "O. Flea Market": "O. 플리마켓",
  "P. Add Offer": "P. 오퍼 등록",
  

  "Keep Messages Window Open": "메시지 창 계속 열어두기",
  "After receiving items from a transfer, reopen the messages window where you left off": "아이템 전송 후, 마지막으로 사용했던 메시지 창을 다시 엽니다",
  "Autofill Quest Item Turn-ins": "퀘스트 아이템 자동 제출",
  "Auto-select matching items when turning in quest items. Like pushing the AUTO button for you.": "퀘스트 아이템 제출 시 일치하는 아이템을 자동으로 선택합니다. 마치 AUTO 버튼을 누른 것처럼 동작합니다.",
  "Context Menu Flyout on Right": "컨텍스트 메뉴 오른쪽 표시",
  "Open context menu sub-menu to the right, as BSG intended but failed to do": "BSG가 의도했지만 실패했던 것처럼 컨텍스트 하위 메뉴를 오른쪽으로 엽니다",
  "Allow Context Menu While Searching": "검색 중 컨텍스트 메뉴 허용",
  "Allow the context menu to work while searching": "검색 중에도 컨텍스트 메뉴가 작동하도록 허용합니다.",
  "Hide Long Quickbar Keybinds": "긴 퀵바 키 바인드 숨기기",
  "Keybinds with display names longer than 2 characters will be shortened to '...' with a hover tooltip": "표시 이름이 2글자보다 긴 키 바인드는 '...'으로 축약되며, 마우스를 올리면 툴팁이 표시됩니다",
  "Server Operation Queue Time": "서버 작업 대기열 시간",
  "The client waits this long to batch inventory operations before sending them to the server. Vanilla Tarkov is 60 (!)": "클라이언트가 인벤토리 작업을 일괄 처리하여 서버로 보내기 전에 대기하는 시간입니다. 바닐라 타르코프는 60초(!)입니다.",
  "Limit Nonstandard Drags": "비표준 드래그 제한",
  "Constrain dragging to the left mouse, when shift is not down. Leave this setting enabled to minimize conflicts with the multiselect box.": "Shift 키를 누르지 않았을 때 드래그를 마우스 왼쪽 버튼으로 제한합니다. 다중 선택 상자와의 충돌을 최소화하려면 이 설정을 활성화된 상태로 두세요.",
  "Restore Async Scroll Positions": "비동기 스크롤 위치 복원",
  "In scroll views that load content dynamically, scroll down as the content loads to restore old scroll position": "콘텐츠를 동적으로 로드하는 스크롤 뷰에서 콘텐츠가 로드될 때 이전 스크롤 위치를 복원하기 위해 아래로 스크롤합니다.",
  "Remove Default Mag Preset Name": "기본 탄창 프리셋 이름 제거",
  "Clear the default mag preset name and improve the mag preset UI. Disable this to restore the wonky default UI.": "기본 탄창 프리셋 이름을 지우고 탄창 프리셋 UI를 개선합니다. 이 기능을 비활성화하면 불안정한 기본 UI로 복원됩니다.",
  "Mag Presets Context Menu on Bullets": "총알에 탄창 프리셋 컨텍스트 메뉴 표시",
  "For some reason vanilla EFT shows the Load From Preset context menu on bullets. It serves no purpose": "어떤 이유에서인지 바닐라 EFT는 총알에 '프리셋에서 불러오기' 컨텍스트 메뉴를 표시합니다. 아무 기능도 하지 않습니다.",
  "Show Weapon Preset Confirmation Dialog": "무기 프리셋 확인 대화상자 표시",
  "When to show a confirmation dialog when you leave and/or close an unsaved weapon preset": "저장되지 않은 무기 프리셋을 나가거나 닫을 때 확인 대화상자를 표시할 시점을 설정합니다.",
  "One Click Save Weapon Presets": "원클릭 무기 프리셋 저장",
  "Save weapon presets without being prompted to confirm the name of the preset. Save As will prompt as normal.": "프리셋 이름 확인 프롬프트 없이 무기 프리셋을 저장합니다. '다른 이름으로 저장'은 정상적으로 프롬프트를 표시합니다.",
  "Show Stock Weapon Presets": "기본 제공 무기 프리셋 표시",
  "Shows the built-in stock presets from the list of available build presets": "사용 가능한 빌드 프리셋 목록에서 기본 제공 프리셋을 표시합니다.",
  "Show Transfer Items Confirmation Dialog": "아이템 전송 확인 대화상자 표시",
  "When to show the confirmation dialog when you close the item transfer screen without taking all the items": "모든 아이템을 가져가지 않고 아이템 전송 화면을 닫을 때 확인 대화상자를 표시할 시점을 설정합니다.",
  "Click Outside of Dialogs to Close": "대화상자 외부 클릭하여 닫기",
  "Clicking outside of a popup dialog will close the dialog": "팝업 대화상자 외부를 클릭하면 대화상자가 닫힙니다.",
  "Use Toggle/Hold Aiming": "조준 토글/홀드 사용",
  "Tap the aim key to toggle aiming, or hold the key for continuous aiming": "조준 키를 탭하여 조준 상태를 전환하거나, 키를 누르고 있으면 계속 조준합니다.",
  "Use Toggle/Hold Sprint": "달리기 토글/홀드 사용",
  "Tap the sprint key to toggle sprinting, or hold the key for continuous sprinting": "달리기 키를 탭하여 달리기 상태를 전환하거나, 키를 누르고 있으면 계속 달립니다.",
  "Use Toggle/Hold Tactical Device": "전술 장비 토글/홀드 사용",
  "Tap the tactical device key to toggle your tactical device, or hold the key for continuous. Note that this will override Tarkov's new 'Tactical device activation mode'": "전술 장비 키를 탭하여 전술 장비를 켜고 끄거나, 키를 누르고 있으면 계속 켜둡니다. 이는 타르코프의 새로운 '전술 장비 활성화 모드' 설정을 덮어씁니다.",
  "Use Toggle/Hold Headlight": "헤드라이트 토글/홀드 사용",
  "Tap the headlight key to toggle your headlight, or hold the key for continuous": "헤드라이트 키를 탭하여 헤드라이트를 켜고 끄거나, 키를 누르고 있으면 계속 켜둡니다.",
  "Use Toggle/Hold Goggles": "고글 토글/홀드 사용",
  "Tap the goggles key to toggle night vision/goggles/faceshield, or hold the key for continuous": "고글 키를 탭하여 야간 투시경/고글/안면 보호구를 켜고 끄거나, 키를 누르고 있으면 계속 켜둡니다.",
  "Prevent Scope Zoom in Inventory": "인벤토리에서 조준경 확대 방지",
  "Prevent mousewheel actions in the inventory from affecting your scope zoom": "인벤토리에서 마우스 휠을 사용할 때 조준경 배율이 변경되는 것을 방지합니다.",
  "Modify Equipped Weapons": "장착된 무기 개조 허용",
  "Enable the modification of equipped weapons, including vital parts, out of raid": "레이드 외부에서 중요 부품을 포함하여 장착된 무기의 개조를 활성화합니다.",
  "Modify Weapons In Raid": "레이드 중 무기 개조",
  "When to enable the modification of vital parts of unequipped weapons, in raid": "레이드 중에 장착하지 않은 무기의 중요 부품 개조를 활성화할 시점을 설정합니다.",
  "Modify Equipped Armor Plates In Raid": "레이드 중 장착된 방탄판 개조 허용",
  "Allow armor plates to be removed and inserted on equipped armor, in raid": "레이드 중에 장착된 방어구의 방탄판을 제거하고 삽입할 수 있도록 허용합니다.",
  "Hide Unimplemented Door Actions": "미구현된 문 상호작용 숨기기",
  "Hides actions you can't actually do, like \"Bang and Clear\", etc from locked doors": "잠긴 문에서 실제로 수행할 수 없는 '섬광탄 투척 후 진입' 등과 같은 동작을 숨깁니다.",
  "Enable Load Ammo Context Menu": "탄약 장전 컨텍스트 메뉴 활성화",
  "Allows ammo to be loaded through the magazine context menu while in a raid": "레이드 중에 탄창 컨텍스트 메뉴를 통해 탄약을 장전할 수 있도록 허용합니다.",
  "Quickbind Matching Grenade After Throw": "투척 후 동일 수류탄 빠른 지정",
  "After throwing a grenade that had a quickbind, move the quickbind to another grenade of the same type, if you have one": "빠른 지정된 수류탄을 투척한 후, 동일한 유형의 다른 수류탄이 있다면 해당 수류탄으로 빠른 지정을 이동합니다.",
  "Unlock Cursor": "커서 잠금 해제",
  "Unlock cursor in Windowed, Maximized Windowed, and FullScreen Windowed modes. Note that you must alt-tab out of the game and back in for this to take effect.": "창 모드, 최대화된 창 모드, 전체 화면 창 모드에서 커서를 잠금 해제합니다. 이 설정을 적용하려면 게임 외부로 Alt-Tab한 후 다시 돌아와야 합니다.",
  "Mousewheel Scrolling Speed": "마우스 휠 스크롤 속도",
  "How many rows to scroll with the mousewheel": "마우스 휠로 스크롤할 행 수를 설정합니다.",
  "Use Different Scrolling Speed in Raid": "레이드 중 다른 스크롤 속도 사용",
  "Whether to use a separate mousewheel scroll speed in raid": "레이드 중에 별도의 마우스 휠 스크롤 속도를 사용할지 여부를 설정합니다.",
  "Mousewheel Scrolling Speed in Raid": "레이드 중 마우스 휠 스크롤 속도",
  "A separate mousewheel scroll speed for in raid": "레이드 중 사용할 별도의 마우스 휠 스크롤 속도입니다.",
  "Enable Home/End Keys": "Home/End 키 활성화",
  "Use the Home and End keys to scroll to the top and bottom of inventories": "Home 및 End 키를 사용하여 인벤토리의 맨 위와 맨 아래로 스크롤합니다.",
  "Rebind PageUp/PageDown (requires restart)": "PageUp/PageDown 키 재지정 (재시작 필요)",
  "Change PageUp and PageDown to scroll up and down one page": "PageUp 및 PageDown 키를 한 페이지 위/아래로 스크롤하도록 변경합니다.",
  "Highlight Search Box": "검색 상자 강조 표시 단축키",
  "Keybind to highlight the search box in hideout crafting, handbook, and flea market": "은신처 제작, 핸드북, 플리마켓에서 검색 상자를 강조 표시하는 단축키입니다.",
  "Inspect Shortcut": "조사 단축키",
  "Keybind to inspect an item": "아이템을 조사하는 단축키입니다.",
  "Open Shortcut": "열기 단축키",
  "Keybind to open a container": "컨테이너를 여는 단축키입니다.",
  "Examine/Interact Shortcut": "확인/상호작용 단축키",
  "Keybind to examine an item, fold it, unfold it, turn it on, turn it off, or check a magazine": "아이템을 확인하거나, 접거나, 펴거나, 켜거나, 끄거나, 탄창을 확인하는 단축키입니다.",
  "Top Up Ammo Shortcut": "탄약 채우기 단축키",
  "Keybind to top up an ammo stack": "탄약 스택을 가득 채우는 단축키입니다.",
  "Use Item Shortcut": "아이템 사용 단축키",
  "Keybind to use an item, such a consumable": "소모품과 같은 아이템을 사용하는 단축키입니다.",
  "Use Item (All) Shortcut": "아이템 모두 사용 단축키",
  "Keybind to use all of an item, such a consumable. This will still work on items that don't have 'Use All', just 'Use', in their context menu.": "소모품과 같은 아이템을 모두 사용하는 단축키입니다. 컨텍스트 메뉴에 '모두 사용'이 없고 '사용'만 있는 아이템에도 작동합니다.",
  "Reload Weapon Shortcut": "무기 재장전 단축키",
  "Keybind to reload a weapon. Note that this is solely in the menus, and doesn't affect the normal reload key.": "무기를 재장전하는 단축키입니다. 이는 메뉴에서만 작동하며 일반 재장전 키에는 영향을 주지 않습니다.",
  "Unload Mag/Ammo Shortcut": "탄창/탄약 비우기 단축키",
  "Keybind to unload the ammo in a magazine, or a magazine in a gun": "탄창의 탄약을 비우거나 총에서 탄창을 제거하는 단축키입니다.",
  "Install Mod Shortcut": "부착물 장착 단축키",
  "Keybind to install an attachment on currently equipped weapon": "현재 장착된 무기에 부착물을 장착하는 단축키입니다.",
  "Uninstall Mod Shortcut": "부착물 제거 단축키",
  "Keybind to uninstall an attachment": "부착물을 제거하는 단축키입니다.",
  "Unpack Shortcut": "포장 풀기 단축키",
  "Keybind to unpack a sealed weapons case, etc": "밀봉된 무기 상자 등의 포장을 푸는 단축키입니다.",
  "Filter by Item Shortcut": "아이템으로 필터링 단축키",
  "Keybind to search flea market for this item": "플리마켓에서 이 아이템을 검색하는 단축키입니다.",
  "Linked Search Shortcut": "연관 검색 단축키",
  "Keybind to search flea market for items linked to this item": "플리마켓에서 이 아이템과 연관된 아이템을 검색하는 단축키입니다.",
  "Required Search Shortcut": "필수품 검색 단축키",
  "Keybind to search flea market for items to barter for this item": "플리마켓에서 이 아이템과 교환(바터)하는 데 필요한 아이템을 검색하는 단축키입니다.",
  "Add Offer Shortcut": "판매 등록 단축키",
  "Keybind to list item on the flea market": "플리마켓에 아이템을 등록하는 단축키입니다.",
  "Pin Item Shortcut": "아이템 고정 단축키",
  "Keybind to pin an item (not moved during sort)": "아이템을 고정하는(정렬 시 이동되지 않음) 단축키입니다.",
  "Lock Item Shortcut": "아이템 잠금 단축키",
  "Keybind to lock an item (cannot be moved, used, modified, sold, turned in, or discarded)": "아이템을 잠그는(이동, 사용, 개조, 판매, 제출 또는 폐기 불가) 단축키입니다.",
  "Select All of Type": "같은 종류 모두 선택 단축키",
  "Keybind to select all items of the same type in the current container (requires Multiselect)": "현재 컨테이너에서 같은 종류의 모든 아이템을 선택하는 단축키입니다 (다중 선택 기능 필요).",
  "Transfer to/from Sorting Table": "정렬 테이블로/에서 전송 단축키",
  "Keybind to transfer items to and from the sorting table. Will auto-open sorting table if necessary.": "정렬 테이블로 아이템을 보내거나 가져오는 단축키입니다. 필요한 경우 정렬 테이블을 자동으로 엽니다.",
  "Shift-Click to Sorting Table": "Shift-클릭으로 정렬 테이블 전송",
  "This setting lets you enable/disable the default Tarkov behavior of shift-clicking items to transfer them to the sorting table.": "이 설정은 아이템을 Shift-클릭하여 정렬 테이블로 전송하는 타르코프의 기본 동작을 활성화/비활성화합니다.",
  "Block Text Inputs on Item Mouseover": "아이템 위에 마우스 올렸을 때 텍스트 입력 차단",
  "In order for keybinds to work and not get mixed up with textboxes, key presses while mousing over an item will not be sent to the currently focused textbox": "단축키가 텍스트 상자와 혼동되지 않고 제대로 작동하도록, 아이템 위에 마우스를 올린 상태에서의 키 입력은 현재 포커스된 텍스트 상자로 전송되지 않습니다.",
  "Change Quickbound Tactical Mode": "빠른 지정된 전술 장비 모드 변경",
  "Holding this modifer when activating a quickbound tactical device will switch its active mode": "빠른 지정된 전술 장비를 활성화할 때 이 보조 키를 누르고 있으면 활성 모드가 전환됩니다.",
  "Enable Multiselect": "다중 선택 활성화",
  "Enable multiselect via Shift-click and drag-to-select. This cannot be used together with Auto-open Sorting Table": "Shift-클릭 및 드래그 선택을 통한 다중 선택을 활성화합니다. 이 기능은 '정렬 테이블 자동 열기'와 함께 사용할 수 없습니다.",
  "Enable Multiselect In Raid": "레이드 중 다중 선택 활성화",
  "Enable multiselect functionality in raid.": "레이드 중에 다중 선택 기능을 활성화합니다.",
  "Enable Multiselect with Shift-Click": "Shift-클릭으로 다중 선택 활성화",
  "Add items to the selection by shift-clicking them. If you disable this, the only way to multiselect is with the selection box": "Shift-클릭으로 아이템을 선택 항목에 추가합니다. 이 기능을 비활성화하면 선택 상자를 통해서만 다중 선택이 가능합니다.",
  "Selection Box Key": "선택 상자 키",
  "Mouse button or keyboard key to hold while dragging to create a selection box. Press Reset to use Mouse0 (left mouse button)": "드래그하여 선택 상자를 만들 때 누르고 있을 마우스 버튼 또는 키보드 키입니다. '초기화'를 누르면 Mouse0(마우스 왼쪽 버튼)을 사용합니다.",
  "Multiselect Item Placement": "다중 선택 아이템 배치",
  "Controls where multiselected items are placed, relative to the item being dragged": "드래그 중인 아이템을 기준으로 다중 선택된 아이템이 배치될 위치를 제어합니다.",
  "Show Multiselect Debug": "다중 선택 디버그 표시",
  "Enable multi-select debugging display": "다중 선택 디버깅 표시를 활성화합니다.",
  "Enable In-Place Item Swapping": "제자리 아이템 교체 활성화",
  "Drag one item onto another to swap their positions, if possible": "한 아이템을 다른 아이템 위로 드래그하여 가능한 경우 위치를 교체합니다.",
  "Reload Magazines In-Place": "제자리 탄창 재장전",
  "When reloading a weapon with a magazine, swap locations with the new magazine if necessary (and possible)": "탄창으로 무기를 재장전할 때, 필요한 경우 (그리고 가능한 경우) 새 탄창과 위치를 교체합니다.",
  "Always Reload Magazines In-Place": "항상 제자리 탄창 재장전",
  "Always reload magazines in-place, even if there's space not to. Note that in-place reloads are slower.": "공간이 있더라도 항상 제자리에서 탄창을 재장전합니다. 제자리 재장전은 속도가 더 느립니다.",
  "Swap with Incompatible Containers": "호환되지 않는 컨테이너와 교체 허용",
  "Enable swapping items with containers that could never fit that item due to size or filter restrictions. Disabled in raid to avoid costly mistakes.": "크기나 필터 제한으로 인해 해당 아이템을 절대 담을 수 없는 컨테이너와 아이템 교체를 활성화합니다. 값비싼 실수를 피하기 위해 레이드 중에는 비활성화됩니다.",
  "Always Move Entire Stacks": "항상 전체 스택 이동",
  "When moving into a container that contains a partial stack, this will top up that stack and try to move the remainder into an open spot (or another stack), instead of leaving it behind.": "부분적인 스택이 있는 컨테이너로 이동할 때, 해당 스택을 채우고 남은 부분을 빈 공간(또는 다른 스택)으로 이동시키려 시도하며, 원래 자리에 남겨두지 않습니다.",
  "Combine Stacks Before Sorting": "정렬 전 스택 합치기",
  "When sorting containers, first combine stacks of the same type. This will not be undone if the sorting fails.": "컨테이너를 정렬할 때 먼저 같은 종류의 스택을 합칩니다. 정렬이 실패해도 이 작업은 취소되지 않습니다.",
  "Autostack Ammo with FiR Ammo": "FiR 탄약과 자동 합치기",
  "Allows automatic stacking of Found In Raid ammo with other ammo, making container interaction easier": "레이드 발견(FiR) 탄약을 다른 탄약과 자동으로 합쳐 컨테이너 상호작용을 더 쉽게 만듭니다.",
  "Autostack Items with FiR Items": "FiR 아이템과 자동 합치기",
  "Allows automatic stacking of Found In Raid items with other items, making container interaction easier": "레이드 발견(FiR) 아이템을 다른 아이템과 자동으로 합쳐 컨테이너 상호작용을 더 쉽게 만듭니다.",
  "Allow Adding to Unsearched Containers": "수색하지 않은 컨테이너에 추가 허용",
  "Allow items to be placed into unsearched containers": "수색하지 않은 컨테이너에 아이템을 넣을 수 있도록 허용합니다.",
  "Standardize Grid Order": "그리드 순서 표준화",
  "Change internal ordering of grids in rigs/backpacks to be left to right, top to bottom": "조끼/백팩의 그리드 내부 순서를 왼쪽에서 오른쪽, 위에서 아래로 변경합니다.",
  "Prioritize Smaller Slots (requires restart)": "작은 슬롯 우선 배치 (재시작 필요)",
  "When adding items to containers with multiple slots, place the item in the smallest slot that can hold it, rather than just the first empty space. Requires Standardize Grid Order.": "여러 슬롯이 있는 컨테이너에 아이템을 추가할 때, 단순히 첫 번째 빈 공간이 아닌, 아이템을 담을 수 있는 가장 작은 슬롯에 배치합니다. '그리드 순서 표준화'가 필요합니다.",
  "Open All Context Flyout": "'모두 열기' 컨텍스트 하위 메뉴",
  "Add a flyout to the Open context menu to recursively open a stack of containers": "'열기' 컨텍스트 메뉴에 하위 메뉴를 추가하여 컨테이너 스택을 재귀적으로 엽니다.",
  "Prioritize Tags Over Names": "이름보다 태그 우선 표시",
  "When there isn't enough space to show both the tag and the name of an item, show the tag": "아이템의 태그와 이름을 모두 표시할 공간이 부족할 때 태그를 표시합니다.",
  "Tag Backpacks (requires restart)": "백팩 태그 지정 (재시작 필요)",
  "Enabling adding tags to backpacks. For reasons, the game client must be restarted for changes to take effect.": "백팩에 태그를 추가할 수 있도록 활성화합니다. 어떤 이유로든 변경 사항을 적용하려면 게임 클라이언트를 재시작해야 합니다.",
  "Tag Vests (requires restart)": "조끼 태그 지정 (재시작 필요)",
  "Enable adding tags to vests. For reasons, the game client must be restarted for changes to take effect.": "조끼에 태그를 추가할 수 있도록 활성화합니다. 어떤 이유로든 변경 사항을 적용하려면 게임 클라이언트를 재시작해야 합니다.",
  "Show Total Stats on Mods": "부착물에 총 능력치 표시",
  "Item mods will show stats that include mods attached to them (you can also control this from a mod's inspect window)": "아이템 부착물에 부착된 다른 부착물의 능력치를 포함한 총 능력치를 표시합니다 (부착물의 조사 창에서도 제어 가능).",
  "Highlight Compatible Slots": "호환 슬롯 강조 표시",
  "In addition to the default behavior of compatible components shading green, slots that can accept the mod will have a green border": "호환되는 부품이 녹색 음영으로 표시되는 기본 동작 외에, 부착물을 장착할 수 있는 슬롯에 녹색 테두리를 표시합니다.",
  "Highlight Filled Slots": "채워진 슬롯 강조 표시",
  "Slots that can accept and item or mod will show a green border even if they are already filled": "아이템이나 부착물을 장착할 수 있는 슬롯이 이미 채워져 있더라도 녹색 테두리를 표시합니다.",
  "Remember Window Size": "창 크기 기억",
  "Save the size of the inspect window when you resize it": "조사 창의 크기를 조절했을 때 그 크기를 저장합니다.",
  "Lock Inspect Preview Size": "조사 미리보기 크기 고정",
  "Keep the 3D preview from growing when you resize inspect windows": "조사 창 크기를 조절할 때 3D 미리보기가 커지지 않도록 유지합니다.",
  "Auto-expand to Fit Description": "설명에 맞춰 자동 확장",
  "Automatically stretch the inspect window to fit as much of the description as possible": "설명을 최대한 많이 표시하도록 조사 창을 자동으로 늘립니다.",
  "Snap Window Left shortcut": "창 왼쪽 맞춤 단축키",
  "Keybind to snap the inspect panel to the left half of the screen": "조사 패널을 화면 왼쪽 절반에 맞추는 단축키입니다.",
  "Snap Window Right shortcut": "창 오른쪽 맞춤 단축키",
  "Keybind to snap the inspect panel to the right half of the screen": "조사 패널을 화면 오른쪽 절반에 맞추는 단축키입니다.",
  "Style Attribute Panels": "능력치 패널 스타일 적용",
  "Clean up and colorize item stats": "아이템 능력치를 정리하고 색상을 적용합니다.",
  "Add Left/Right Buttons on Containers": "컨테이너 창에 좌/우 맞춤 버튼 추가",
  "Adds snap left and snap right buttons to container windows too": "컨테이너 창에도 왼쪽 맞춤 및 오른쪽 맞춤 버튼을 추가합니다.",
  "Synchronize Stash Scroll Position": "보관함 스크롤 위치 동기화",
  "Remember your scroll position all the places you see your stash - inventory, trading screen, mail screen, etc.": "인벤토리, 거래 화면, 메일 화면 등 보관함을 볼 수 있는 모든 곳에서 스크롤 위치를 기억합니다.",
  "Auto-open Sorting Table": "정렬 테이블 자동 열기",
  "Automatically open the sorting table if it's closed when you shift-click an item. This and Enable Multiselect cannot be used together.": "아이템을 Shift-클릭했을 때 정렬 테이블이 닫혀 있으면 자동으로 엽니다. 이 기능은 '다중 선택 활성화'와 함께 사용할 수 없습니다.",
  "Show GP Coins in Currency": "통화 표시에 GP 코인 포함",
  "Show your GP coins wherever your currency is displayed": "통화가 표시되는 모든 곳에 GP 코인을 표시합니다.",
  "Autoswitch Buy/Sell when Trading": "거래 시 구매/판매 자동 전환",
  "Click a trader's item, switch to buy mode. Control-click your item, switch to sell mode.": "상인 아이템을 클릭하면 구매 모드로 전환됩니다. 내 아이템을 Ctrl-클릭하면 판매 모드로 전환됩니다.",
  "Show Daily Quest Icon on Traders": "상인에게 일일 퀘스트 아이콘 표시",
  "When a trader only has new operational quests, show a different icon than when they have new quests": "상인에게 새로운 작전 퀘스트만 있을 때, 새로운 일반 퀘스트가 있을 때와 다른 아이콘을 표시합니다.",
  "Show Hand Over Items Icon on Traders": "상인에게 아이템 제출 아이콘 표시",
  "Show a new icon on traders when you have quest items in your stash to hand over": "보관함에 제출할 퀘스트 아이템이 있을 때 상인에게 새로운 아이콘을 표시합니다.",
  "Show Hand Over Items Icon on Quests": "퀘스트 제출 아이템 아이콘 표시",
  "Show a new icon on the trader's quest list when you have quest items in your stash to hand over": "스태쉬에 제출할 퀘스트 아이템이 있을 때 상인 퀘스트 목록에 새로운 아이콘을 표시합니다",
  "Remember Last Trader": "마지막 상인 기억",
  "The trading screen will start at the last trader you visited, even after completely closing the trading screen": "거래 화면을 완전히 닫았다가 다시 열어도 마지막으로 방문했던 상인부터 시작합니다.",
  "Show Out of Stock Toggle": "품절 상품 표시 토글 보기",
  "Whether the show the Out of Stock toggle on the trading screen": "거래 화면에 '품절 상품 표시' 토글을 표시할지 여부를 설정합니다.",
  "Purchase Dialog ALL Shortcut": "구매 대화상자 '전체' 단축키",
  "Keybind to set the quantity to all in the item purchase dialog. Equivalent to clicking the ALL button.": "아이템 구매 대화상자에서 수량을 '전체'로 설정하는 단축키입니다. '전체' 버튼을 클릭하는 것과 동일합니다.",
  "Show Filter Back Button": "필터 뒤로 가기 버튼 표시",
  "Keep a history of flea market searches and filters, and show a back button to navigate it": "플리마켓 검색 및 필터 기록을 유지하고, 이를 탐색할 수 있는 뒤로 가기 버튼을 표시합니다.",
  "Show Barter Icons": "교환(바터) 아이콘 표시",
  "Show item icons for barters instead of the generic barter icon": "일반적인 교환 아이콘 대신 교환(바터)에 필요한 아이템 아이콘을 표시합니다.",
  "Enable Linked Slot Search": "연결된 슬롯 검색 활성화",
  "Add a context menu to empty mod slots and allow linked searches for specifically that slot": "빈 부착물 슬롯에 컨텍스트 메뉴를 추가하여 해당 슬롯에 맞는 연관 검색을 허용합니다.",
  "Show Required Quest for Locked Offers": "잠긴 거래에 필요한 퀘스트 표시",
  "For trader items locked behind quest completion, add the name of the quest to the tooltip": "퀘스트 완료로 잠긴 상인 아이템의 툴팁에 필요한 퀘스트 이름을 추가합니다.",
  "Auto-expand Categories": "카테고리 자동 확장",
  "Searches will auto-expand categories in the left panel if there is room wtihout scrolling": "검색 시 스크롤 없이 공간이 충분하면 왼쪽 패널의 카테고리를 자동으로 확장합니다.",
  "Clear Filters on Search": "검색 시 필터 초기화",
  "Pressing Enter after typing in the flea search bar will clear non-default filters": "플리마켓 검색 창에 입력 후 Enter 키를 누르면 기본값이 아닌 필터가 초기화됩니다.",
  "Autopopulate Offer Price": "판매 가격 자동 입력",
  "Autopopulte new offers with min/avg/max market price, or leave blank": "새로운 판매 등록 시 최소/평균/최대 시장 가격으로 자동 입력하거나 비워둡니다.",
  "Update Offer Price on Bulk": "묶음 판매 시 가격 자동 업데이트",
  "Automatically multiply or divide the price when you check/uncheck bulk, or or when you change the number of selected items while bulk is checked.": "묶음 판매를 선택/해제하거나, 묶음 판매가 선택된 상태에서 선택된 아이템 수를 변경할 때 가격을 자동으로 곱하거나 나눕니다.",
  "Keep Add Offer Window Open": "판매 등록 창 계속 열어두기",
  "Don't close the Add Offer window after you place an offer. Note that the window will still close if you are at max offers.": "판매를 등록한 후에도 판매 등록 창을 닫지 않습니다. 최대 판매 개수에 도달하면 창이 닫힙니다.",
  "Keep Add Offer Window Open: Ignore Max Offers": "판매 등록 창 계속 열어두기: 최대 판매 개수 무시",
  "Specifically for the Keep Add Offers Window Open, this setting will keep the window open even if you're at max offers.": "'판매 등록 창 계속 열어두기' 설정에 대해, 이 옵션은 최대 판매 개수에 도달해도 창을 계속 열어둡니다.",
  "Remember Add Offer Autoselect Similar": "'유사 아이템 자동 선택' 기억",
  "Remember the state of the Autoselect Similar checkbox in the Add Offer window": "판매 등록 창의 '유사 아이템 자동 선택' 체크박스 상태를 기억합니다."
}
